如果美俄真係打仗 邊邊贏?

??

兩邊都輸啦

共產贏

會變咁囉

分析指...中國成最大贏家

俄羅斯啲人餓撚死哂都未去到美國西岸

係咁美國西岸嘅人去俄羅斯會唔會餓死

凍都凍撚死啦

現代打仗根本打唔完
美俄 開拖點會唔係世界大戰
打得成機率 只得 1% 都無

正宗互射幾次，分到 下勝負就握下手和平啦

唔發彈了

美英法開打。。